# Kim y Khloé Kardashian no contienen su ira y atacan al exnovio de Kourtney por Instagram

Miércoles, 8 agosto 2018

Kourtney Kardashian llegó a los titulares porque se oficializa su ruptura con el modelo Younes Bendjima. Pero las cosas no terminan ahí, sus hermanas Kim y Khloé defendieron a su hermana mayor en Instagram. 

![KIM](imagenes-farándula-internacional/kim.jpg)
* Fuente: [*UNIVISION*](https://www.univision.com/shows/que-crees/tildan-a-maluma-de-machista-por-su-nuevo-video-y-asi-reacciona-su-novia-natalia-barulich-video) 

* [*Video Kourtney Kardashian*](https://www.youtube.com/watch?v=Cz73fQA4HI0)

* [*Regresar al índice*](articulos-vida.md)

